記唔記得以前ig 有個叫Sana既？

成日自拍淫相上網
之後嫁左人就成個ig冇左
唔知佢依家做左人媽媽未

好樣衰喎

我覺得還可以

識食

莎娜仔

佢有左先嫁咋嘛

圖都無 講撚咩

圖呢

莎娜仔得對波同肉脾
個樣

住東涌

應該做咗人呀婆

有冇人有佢啲相
佢個fd都幾正

屌過 有無人share近照睇下？